連登仔又柒出國際，比Solomon Yue指正

我屌你地老母，個個當自己國際關係專家亂鳩咁講嘢，求下你地咪再搞破壞

叫人godfather係咪癲撚咗？

不完美

sor 不可接受

唔好代表我認人做godfather

條友應該唔知godfather咩意思

今晚7點有和你拖面具人鏈

唉！希望佢可以learn a lesson

呢種幽默係得中國人呢d 咁鍾意玩人際關係嘅社會先會接受。

最on9係見好多人狗屎垃圾都俾Solomon

未係 條友邊閪個嚟on9到咁

好攪笑solomon自認風向撚

係咪以為認完毛EE做契媽就可以照辦煮碗?

真係好撚柒

抵比人屌啦

成班當正人地係神咁款真係好好笑

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

godfather

正正經經唔得嘅？講嘢前麻煩諗諗，唔係同朋友吹水呀，全世界睇到
不完美，可接受，要改進

咪亂拉關係

講果條友知唔知The Godfather 內容係咩

唔講godfather嘅意思，呢種捧人做大佬嘅心態本身已經柒

short撚咗

想做神，即係賢人政治
好似同我地追求民主政制唔同bor

Godfather. 同神係冇関㗎，係mafia head ar